工傷補償搵法援問題

我申請左法援已一個月，仲未批
想知幾耐先知批定唔批？

因為尋日已收到判傷結果，但係我想有律師先開始搞賠償，因會搞埋疏忽

而家諗住上訴第一次判傷拖拖先
有無有經驗人士交流下

文筆唔好，有唔明問返我

問職員

無得問申請進度